美國現任國務卿+五眼聯盟+歐洲都對DQ4事件表左態

拜登同賀錦麗自稱候任美國總統連表示關注都冇

支那燈

呢樣真

有名你叫China joe

所以唔好再講埋D乜兩黨共識咁ON9既野
ALL IN TRUMP係香港人唯一既可能性
邊個仲玩埋D燈、膠 全部屌佢老母就岩

Dllm

日日係度講環保環保環保 只有環保係世界大事

拜登：關我撚事呀

左膠中意嘛

只關心幼幼

死拜中

兩黨共識呀
咪理